有做過恆生/滙豐CMB 6 months co-op 麻煩入一入黎

小弟岩岩收到恆生CMB coop offer
Main role:
Customer due diligence and KYC procedures;
Working with inhouse compliance team;
Assisting in SME account opening
咁上下

但聽人講commercial banking 如果入relationship management team，跟著個RM做野 會有趣唔悶加學到野 巴打絲打可唔可以分享下

大家覺得小弟應唔應該等 下一個period July - Dec 再申請

P.S 我知一定冇return offer 同曬時間 但因為冇銀行相關經驗 同想體驗下環境

Push

唔會rotate department
問下HR係咩Team 啦
如果係跟rm team都應該幾好
CDD KYC 做半年會好悶

Kyc
建議樓主google 下 hsbc kyc 就知咩料
都係繼續讀書好過啦

弱智

有趣 唔會
學野 唔會
返工做case跑數 會

KYC

我返個department其實幾多野學

但如果你唔主動就會變放置play

HASE COOP 其實睇Team睇老細

Emily

問左 係後勤team business support
Company background checking

我都好想入rm team

我搵過下 但係好仔細，
巴/絲打可唔可以講多d
會唔會好多paper work

師兄都做過co-op?
係front office? 可以講多d 嗎

想問下你係番咩department 算係back or front office ? 我都係想有野學

齋開戶口(?)

幫手 同background check and finanicisl statement check

過來人 唔好入黎啦
阿豬阿狗都請

唔會比你做front office 唔洗諗

老細好既話除左routine野可能帶你見客
唔好就日日做啲野差唔多

今年聽講要in幾round
Btw樓主in左幾round?

恆生 apt test 之後phone in 1round 之後同hr keep in touch

你個名

HASE KYC/AML summer都唔難入
年年都請四五十人
唔值得defer半年去做
等遲d 先報summer

利申 做過summer 暑假做兩三個月算唔錯 至少有case做吓唔洗齋坐做影帝 但係要特登defer嘅話就不了

搭單問有冇ching返過GTRF?

Coop有開 ？

搭單有冇巴絲1月開始尖沙咀hsbc 翻工？
揾個飯腳

都係under CMB

呢個吸引好多

點解咁講 ?

At least better than KYC
雖然HASE KYC好似唔差

係coop 啊
方便留個tg問小小嘢?

cdd kyc 就算鳩數啦

睇見咁撚多人比隔離post水左入去做kyc cdd 真係笑而不語

想問下返過coop既巴絲打覺得值唔值defer半年返?

睇你咩Team la
識人有好老細有fast track 同reference letter

GTRF 係旺角返幾好
睇你入邊條team la
paper work多
做lc

呀豬呀狗都會請

呢個post好似唔會幫你入rm team
想做rm不如直接報

如果九龍灣都係唔好喇
人工麻麻
又唔會轉perm

有無巴打知

RBWM咪跑數囉

咩背景btw

睇落好伏